msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-05 17:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: zhtw <zhtw2013@gmail.com>\n"
"Language-Team: Studio GPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"

#: src/Core.cpp:15
msgid "Oops!"
msgstr "噗...!"

#: src/Core.cpp:16
msgid ""
"NERvGear was already stopped :(\n"
"Debugging information has been saved as files in the program folder.\n"
"For more information, please enable 'Verbose Mode' to generate a complete "
"log file."
msgstr ""
"NERvGear 已經停止 :(\n"
"偵錯資訊已儲存至程式目錄下的檔案中。\n"
"如需更詳細的資訊,請在設定頁面開啟 '診斷模式' 以輸出記錄檔。"

#: src/NERvAPI/UI/MenuBase.cpp:230
#, c-format
msgid "Execute item [ %s ] ?"
msgstr "確定要執行 [ %s ] ?"

#: src/NERvAPI/private.cpp:569
msgid "A Sword Art Online Look'n'Feel launcher with powerful utilities."
msgstr "刀劍神域外觀風格的啟動器及各種功能的小工具合輯."

#: src/NERvAPI/private.cpp:621
msgid "Please input file or folder name:"
msgstr "請輸入檔案名稱或目錄名稱："

#: src/NERvAPI/private.cpp:635
msgid "Create File"
msgstr "建立檔案"

#: src/NERvAPI/private.cpp:660
msgid "Rename File"
msgstr "重新命名檔案"

#: src/NERvAPI/private.cpp:770
msgid "Are you sure to drop the old menu ?"
msgstr "確定要拋棄舊選單?"

#: src/PluginManager.cpp:361
#, c-format
msgid "Plug-in [%s] already installed, do you want to replace it ?"
msgstr "外掛程式 [%s] 已存在，是否取代安裝 ?"

#: src/PluginManager.cpp:362
msgid "Replace Plug-in"
msgstr "取代外掛程式"

#: src/PluginManager.cpp:411
msgid "Plug-in installed, please restart program to enable it."
msgstr "外掛程式安裝完成，請重啟程式以啟用外掛程式。"

#: src/PluginManager.cpp:412 src/PluginManager.cpp:422
#: src/PluginManager.cpp:446
msgid "Install Plug-in"
msgstr "安裝外掛程式"

#: src/PluginManager.cpp:422
msgid "Plug-in installed successfully."
msgstr "外掛程式安裝成功。"

#: src/PluginManager.cpp:446
msgid "Failed to install plug-in."
msgstr "安裝外掛程式失敗。"

#: src/SAOUtils.cpp:15
msgid ""
"An instance of SAO Utils is already running in the background,\n"
"please retry after it has stopped completely."
msgstr ""
"SAO Utils 已在背景運作，\n"
"請等待該程式完全結束後再重試。"

#: src/SteamManager.cpp:321
msgid "Workshop item(s) installed"
msgstr "工作坊物品安裝完畢"

#: src/UI/Launcher.cpp:913
msgid "Are you sure to exit ?"
msgstr "是否確認結束?"

#: src/UI/Launcher_widget.cpp:280
msgid "Always on &Top"
msgstr "最上層顯示(&T)"

#: src/UI/Launcher_widget.cpp:283 src/UI/TrayIcon.cpp:101
msgid "&Lock Launcher"
msgstr "鎖定啟動器(&L)"

#: src/UI/Launcher_widget.cpp:287 src/UI/TrayIcon.cpp:106
msgid "&Preference"
msgstr "偏好設定(&P)"

#: src/UI/Launcher_widget.cpp:289 src/UI/TrayIcon.cpp:108
msgid "&Exit"
msgstr "結束(&E)"

#: src/UI/ThemeBox.cpp:151 src/UI/ThemeBox.cpp:305
#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:297 src/panel/DataPickerDialog.cpp:587
msgid "<Preview Not Available>"
msgstr "<預覽無法使用>"

#: src/UI/ThemeBox.cpp:309
msgid "<No Themes Available>"
msgstr "<無可用主題>"

#: src/UI/TrayIcon.cpp:100
msgid "&Disable Hotkeys"
msgstr "停用所有熱鍵(&D)"

#: src/UI/TrayIcon.cpp:103
msgid "&Switch Theme"
msgstr "切換主題(&S)"

#: src/UI/TrayIcon.cpp:105
msgid "&Workshop"
msgstr "工作坊(&W)"

#: src/UI/Tutorial.cpp:52
msgid "Welcome to SAO Utils!"
msgstr "歡迎使用 SAO Utils！"

#: src/UI/Tutorial.cpp:63
msgid "Would you like to take a tutorial?"
msgstr "是否需要查閱「使用者指南」?"

#: src/UIManager.cpp:153
msgid "SAO Utils Starts Successfully."
msgstr "SAO Utils 啟動成功."

#: src/component/DataSource.cpp:70
msgid "NERvGear Data Collection"
msgstr "NERvGear 資料收集"

#: src/component/DataSource.cpp:75
msgid "Nerve Gear Data Collection"
msgstr "Nerve Gear 資料收集"

#: src/component/DataSource_core.cpp:68
msgid "Core Data"
msgstr "核心資料"

#: src/component/DataSource_core.cpp:73
msgid "Nerve Gear Core Data"
msgstr "Nerve Gear 核心資料"

#: src/component/DataSource_core.cpp:205
msgid "Total Component Service"
msgstr "元件服務計數"

#: src/component/DataSource_core.cpp:206
msgid "Total Object Service"
msgstr "執行個體服務計數"

#: src/component/DataSource_core.cpp:207
msgid "Total Lock Service"
msgstr "鎖定服務計數"

#: src/component/DataSource_core.cpp:208
msgid "Total Component Usage"
msgstr "元件使用計數"

#: src/component/DataSource_core.cpp:209
msgid "Total Object Usage"
msgstr "執行個體使用計數"

#: src/component/DataSource_core.cpp:210
msgid "Total Private Object"
msgstr "私有執行個體計數"

#: src/component/DataSource_core.cpp:220
msgid ""
"The update parameter takes UID of a plug-in to query module data, returning "
"NERvGear module data as default.\n"
"Example: 00000000-0000-0000-0000-000000000000"
msgstr ""
"更新參數以外掛程式的UID查詢模組資料, 預設返回NERvGear模組資料.\n"
"例子: 00000000-0000-0000-0000-000000000000"

#: src/component/DataSource_cpu.cpp:81
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用情況"

#: src/component/DataSource_cpu.cpp:86
msgid "CPU Performance Count"
msgstr "CPU 性能計數"

#: src/component/DataSource_cpu.cpp:197
msgid "Overall"
msgstr "整體"

#: src/component/DataSource_disk.cpp:56
msgid "Hard Disk Usage"
msgstr "硬碟使用情況"

#: src/component/DataSource_disk.cpp:61
msgid "Free Disk Space Count"
msgstr "可用硬碟空間計數"

#: src/component/DataSource_disk.cpp:179
msgid "Driver Space"
msgstr "分區空間"

#: src/component/DataSource_disk.cpp:180
msgid "Driver Cluster"
msgstr "分區叢集"

#: src/component/DataSource_disk.cpp:190
msgid ""
"The update parameter takes a path to count free space of a disk drive, "
"returning current disk drive data as default.\n"
"Example: C:\\"
msgstr ""
"更新參數以路徑計算目標分區剩餘空間，預設返回目前分區的資料.\n"
"例子: C:\\"

#: src/component/DataSource_misc.cpp:49
msgid "Miscellaneous Data"
msgstr "雜項資料"

#: src/component/DataSource_misc.cpp:54
msgid "Useful Utilities Data"
msgstr "其他工具集資料"

#: src/component/DataSource_misc.cpp:127 src/panel/InfoOptionPanel.cpp:70
msgid "Custom Text"
msgstr "自訂文字"

#: src/component/DataSource_misc.cpp:137
msgid ""
"The update parameter takes a custom text to return a string.\n"
"Example: Welcome to Sword Art Online!"
msgstr ""
"更新參數以自訂文字返回字串資料.\n"
"例子: Welcome to Sword Art Online!"

#: src/component/DataSource_power.cpp:59
msgid "Power Data"
msgstr "電源資料"

#: src/component/DataSource_power.cpp:64
msgid "System Power Status"
msgstr "系統電源狀態"

#: src/component/DataSource_power.cpp:199
msgid "AC Line Status"
msgstr "AC 電源狀態"

#: src/component/DataSource_power.cpp:200
msgid "Battery Status"
msgstr "電池狀態"

#: src/component/DataSource_power.cpp:201
msgid "Life Time"
msgstr "續航時間"

#: src/component/DataSource_ram.cpp:68
msgid "RAM Usage"
msgstr "記憶體使用情況"

#: src/component/DataSource_ram.cpp:73
msgid "Available Memory Count"
msgstr "可用記憶體計數"

#: src/component/DataSource_ram.cpp:196
msgid "Physical Memory"
msgstr "實體記憶體"

#: src/component/DataSource_ram.cpp:197
msgid "Virtual Memory"
msgstr "虛擬記憶體"

#: src/component/DataSource_ram.cpp:198
msgid "Page File"
msgstr "頁面檔案"

#: src/component/DataSource_system.cpp:99
msgid "System Data"
msgstr "系統資料"

#: src/component/DataSource_system.cpp:104
msgid "Operator System Data"
msgstr "作業系統資料"

#: src/component/DataSource_system.cpp:209
msgid "OS Name"
msgstr "系統名稱"

#: src/component/DataSource_system.cpp:210
msgid "OS Version"
msgstr "系統版本"

#: src/component/DataSource_system.cpp:211
msgid "OS Description"
msgstr "系統描述"

#: src/component/DataSource_system.cpp:212
msgid "OS Directory"
msgstr "系統目錄"

#: src/component/DataSource_system.cpp:213
msgid "Processor"
msgstr "處理器"

#: src/component/DataSource_system.cpp:214
msgid "Installed Memory"
msgstr "已安裝記憶體大小"

#: src/component/DataSource_system.cpp:215
msgid "Computer Name"
msgstr "電腦名稱"

#: src/component/DataSource_system.cpp:216
msgid "Account Name"
msgstr "帳戶名字"

#: src/component/DataSource_system.cpp:217
msgid "Current Date"
msgstr "目前日期"

#: src/component/DataSource_system.cpp:218
msgid "Current Time"
msgstr "目前時間"

#: src/component/DataSource_system.cpp:219
msgid "Device Uptime"
msgstr "裝置啟動時間"

#: src/component/DataSource_system.cpp:220
msgid "Program Uptime"
msgstr "程式啟動時間"

#: src/component/DataSource_system.cpp:233
msgid ""
"The update parameter takes ANSI C strftime() format string to format date or "
"time.\n"
"Example: %Y-%m-%d\n"
"Reference: http://www.cplusplus.com/reference/clibrary/ctime/strftime.html"
msgstr ""
"更新參數以ANSI strftime()格式化字串格式化日期或時間.\n"
"例子: %Y-%m-%d\n"
"參考: http://www.cplusplus.com/reference/clibrary/ctime/strftime.html"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:155
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:162
msgid "Program"
msgstr "程式"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:165
msgid "Execute an existed program."
msgstr "執行一個已有的程式。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:167
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:169
msgid "Open a file with associated program."
msgstr "以關聯程式開啟檔案。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:171 src/panel/IconShopDialog.cpp:216
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:173
msgid "Open a folder in exlporer."
msgstr "在檔案總管中開啟一個檔案。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:175 src/panel/ActionOptionPanel.cpp:255
msgid "URL"
msgstr "連結"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:177
msgid "Open a web, file or e-mail address. "
msgstr "開啟一個網頁,檔案或電子郵件位址."

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:179
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:181
msgid "Run a command or program with parameters."
msgstr "執行一個帶有參數的命令或程式。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:183 src/panel/InfoOptionPanel.cpp:74
msgid "Extension"
msgstr "擴充"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:190 src/panel/DataPickerDialog.cpp:329
#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:337 src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:161
msgid "..."
msgstr ""

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:195
msgid "Confirm before action"
msgstr "執行前需確認。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:200
msgid "Keep launcher after action"
msgstr "執行後保持啟動器。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:234
msgid "Programs (*.EXE;*.PIF;*.COM;*.BAT;*.CMD)|*.EXE;*.PIF;*.COM;*.BAT;*.CMD"
msgstr "程式 (*.EXE;*.PIF;*.COM;*.BAT;*.CMD)|*.EXE;*.PIF;*.COM;*.BAT;*.CMD"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:234 src/panel/ActionOptionPanel.cpp:240
msgid "All files (*.*)|*.*"
msgstr "所有檔案 (*.*)|*.*"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:255
msgid "Please input a url with http:/file:/mailto: prefix."
msgstr "請輸入一個連結,以http:或file:或mailto:開始。"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:262
msgid "Please input a shell command"
msgstr "請輸入命令"

#: src/panel/ActionOptionPanel.cpp:262
msgid "Action Command"
msgstr "動作命令"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:289
msgid "Choose a value..."
msgstr "選擇數值..."

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:296 src/panel/IconShopDialog.cpp:221
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:302
msgid "Cur. Value"
msgstr "目前值"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:303
msgid "Inv. Value"
msgstr "相反值"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:304
msgid "Max. Value"
msgstr "最大值"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:305
msgid "Min. Value"
msgstr "最小值"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:307
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:313
msgid "Update value every"
msgstr "更新數值每"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:315 src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:371
msgid "1"
msgstr ""

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:318
msgid "Milliseconds"
msgstr "毫秒"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:319
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:320
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:321
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:322
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:327
msgid "Update Parameter"
msgstr "更新參數"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:335
msgid "Invoke Parameter"
msgstr "調用參數"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:342
msgid "Value Unit:"
msgstr "數值單位:"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:348
msgid "Display as"
msgstr "顯示為"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:362 src/panel/IconSettingDialog.cpp:449
msgid "OK"
msgstr "完成"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:365 src/panel/IconSettingDialog.cpp:450
#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:215 src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:232
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:385
msgid "<Unknown Data Source>"
msgstr "<不詳資料來源>"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:396
msgid "<Unknown Data>"
msgstr "<不詳資料>"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:403
msgid "<Unknown Value>"
msgstr "<不詳數值>"

#: src/panel/DataPickerDialog.cpp:586
msgid "<Loading Data...>"
msgstr "<正在載入資料…>"

#: src/panel/GestureExcludeDialog.cpp:107
msgid "Gesture Exclusions"
msgstr "滑鼠手勢例外"

#: src/panel/GestureExcludeDialog.cpp:109
msgid "Disable if following processes are running:"
msgstr "當以下清單中的處理程序執行時停用滑鼠手勢："

#: src/panel/GestureExcludeDialog.cpp:113
msgid "Process Name"
msgstr "處理程序名稱"

#: src/panel/GestureExcludeDialog.cpp:116
msgid "Only detect processes running in foreground"
msgstr "僅偵測在前景執行的應用程式"

#: src/panel/GestureExcludeDialog.cpp:119
msgid "Other Exclusions"
msgstr "其他例外"

#: src/panel/GestureExcludeDialog.cpp:120
msgid "Disable mouse gesture in fullscreen mode"
msgstr "全螢幕模式下停用滑鼠手勢"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:27 src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:210
#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:218
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽..."

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:57
msgid "Icon Picker"
msgstr "選擇圖示"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:60 src/panel/IconShopDialog.cpp:238
msgid "Normal:"
msgstr "通常時:"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:62
msgid "Select an icon"
msgstr "選擇一個圖示"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:66 src/panel/IconShopDialog.cpp:244
msgid "Hover:"
msgstr "滑鼠暫留時:"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:68
msgid "Select the hover icon"
msgstr "選擇滑鼠暫留時圖示"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:72 src/panel/IconShopDialog.cpp:250
msgid "Press:"
msgstr "按下時:"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:74
msgid "Select the press icon"
msgstr "選擇按下時圖示"

#: src/panel/IconPickerDialog.cpp:77
msgid "* Leave 'Press' icon blank to use same icon as Hover state."
msgstr "* 可留空\"按下時\"圖示以直接使用滑鼠暫留時的圖示。"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:360
msgid "Icon Settings"
msgstr "圖示設定"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:364
msgid "Icon Setting"
msgstr "圖示設定"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:380 src/panel/IconShopDialog.cpp:231
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:385 src/panel/WorkshopFrame.cpp:301
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:390 src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:212
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:397
msgid "Sub-Menu"
msgstr "子選單"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:404
msgid "Virtual Folder"
msgstr "虛擬目錄"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:405
msgid "A 'Virtual Folder' sub-menu enables you to organize custom menu items."
msgstr "您可以向 '虛擬目錄' 子選單新增自訂的選單項目。"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:407
msgid "Real Folder"
msgstr "真實目錄"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:409
msgid ""
"A 'Real Folder' sub-menu enables you to manage the files inside a folder."
msgstr "您可以為 '真實目錄' 子功能表繫結資料夾並管理其中的檔案。"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:413
msgid "Show File Icon"
msgstr "顯示檔案關聯圖示"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:416
msgid "Show File Extension"
msgstr "顯示檔案副檔名"

#: src/panel/IconSettingDialog.cpp:420
msgid "Click to choose a folder"
msgstr "點選選擇資料夾"

#: src/panel/IconShopDialog.cpp:182 src/panel/IconShopDialog.cpp:183
#: src/panel/IconShopDialog.cpp:184 src/panel/IconShopDialog.cpp:240
#: src/panel/IconShopDialog.cpp:246 src/panel/IconShopDialog.cpp:252
#: src/panel/IconShopDialog.cpp:537 src/panel/PluginInfoDialog.cpp:101
#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:108 src/panel/PluginInfoDialog.cpp:113
#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:119 src/panel/PluginInfoDialog.cpp:125
#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:131 src/panel/PluginInfoDialog.cpp:137
#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:143 src/panel/PluginInfoDialog.cpp:152
#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:157 src/panel/PluginInfoDialog.cpp:163
msgid "<N/A>"
msgstr "<未自訂>"

#: src/panel/IconShopDialog.cpp:210
msgid "Icon Shop"
msgstr "自訂圖示"

#: src/panel/IconShopDialog.cpp:256
msgid "Custom..."
msgstr "自訂..."

#: src/panel/IconShopDialog.cpp:381 src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:333
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:254
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:284
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:332
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:479
msgid "<Default>"
msgstr "<預設>"

#: src/panel/InfoOptionPanel.cpp:63
msgid "Info Panel"
msgstr "資訊面板"

#: src/panel/InfoOptionPanel.cpp:85
msgid "Static Image"
msgstr "靜態圖片"

#: src/panel/InfoOptionPanel.cpp:89
msgid "Select a background image"
msgstr "選擇背景圖片"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:99
msgid "Plug-in Information"
msgstr "外掛程式資訊"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:111
msgid "Module Name:"
msgstr "模組名稱:"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:117
msgid "Original Name:"
msgstr "原名:"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:123 src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:125
msgid "Developer:"
msgstr "開發者:"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:129 src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:137
msgid "Website:"
msgstr "網站:"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:135 src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:131
msgid "E-Mail:"
msgstr "電子郵件:"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:141
msgid "NERvSDK Version:"
msgstr "NERvSDK 版本："

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:147
msgid "UUID:"
msgstr "通用唯一識別碼(UUID):"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:149
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "複製至剪貼簿"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:155 src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:221
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: src/panel/PluginInfoDialog.cpp:161
msgid "Comment:"
msgstr "評論:"

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:89 src/panel/PreferenceFrame.cpp:235
msgid "About SAO Utils"
msgstr "關於 SAO Utils"

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:102
msgid ""
"SAO Utils provides you a customizable 3D app launcher with varieties of "
"themes, desktop widgets and powerful utilities.\n"
"Its pluggable architecture allows you, the developer, to add any kinds of "
"plug-ins to the core program.\n"
"That's the reason why it was named as \"SAO Utils\" :)"
msgstr ""
"SAO Utils 是一款專注於 ACG 主題化的 3D 應用程式啟動器，除此之外更為玩家提供各"
"種各樣主題、桌面小工具及強大的實用工具。\n"
"它所設計的外掛程式模式，可以讓任何開發者為其設計外掛程式並讓其自動載入。\n"
"這就是它以 SAO Utils 命名的原因了 XD"

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:105
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:111
msgid "Program Name:"
msgstr "程式名稱："

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:118
msgid "Version:"
msgstr "版本:"

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:127
msgid "Joshua (GPBeta)"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:133
msgid "studiocghibli@gmail.com"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:133
msgid "mailto:studiocghibli@gmail.com"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:139
msgid "http://www.gpbeta.com"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAboutPanel.cpp:139
msgid "http://www.gpbeta.com/post/develop/sao-utils/"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:193
#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:231
msgid "Appearance Settings"
msgstr "外觀設定"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:205
msgid "Launcher Mode"
msgstr "啟動器模式"

# ignore
#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:207
msgid "2D"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:209
msgid "3D"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:213
msgid "Launcher Position"
msgstr "啟動器位置"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:216
msgid "Follow Cursor"
msgstr "追隨滑鼠"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:219
msgid "Fixed:"
msgstr "固定"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:222
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:223
msgid "Central"
msgstr "置中"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:224
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:229
msgid "Background Density"
msgstr "背景濃度"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:232
msgid "Thin"
msgstr "淡"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:236
msgid "Thick"
msgstr "濃"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:241
msgid "Notification Icon Position"
msgstr "通知圖示位置"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:243
msgid "Cross Screen"
msgstr "跨螢幕"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:248
msgid "Top Left"
msgstr "左上角"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:249
msgid "Top Centre"
msgstr "中偏上"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:250
msgid "Top Right"
msgstr "右上角"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:251
msgid "Centre Left"
msgstr "中偏左"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:252
msgid "Centre"
msgstr "正中央"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:253
msgid "Centre Right"
msgstr "中偏右"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:254
msgid "Bottom Left"
msgstr "左下角"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:255
msgid "Bottom Centre"
msgstr "中偏下"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:256
msgid "Bottom Right"
msgstr "右下角"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:260
msgid "Startup Animation"
msgstr "播放啟動動畫"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:262
msgid "- Play 3D startup animation."
msgstr "- 啟動時播放 3D 準備動畫."

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:264
msgid "Show Splash"
msgstr "顯示啟動畫面"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:266
msgid "- Show splash screen on start-up."
msgstr "- 啟動完成後顯示歡迎畫面。"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:270
msgid "3D FX"
msgstr "3D 特效"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:276
msgid "Magnification Ratio"
msgstr "縮放比例"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:279
msgid "x0.5"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:284
msgid "x2.0"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:289
msgid "Camera Following Mouse"
msgstr "鏡頭追隨滑鼠"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:292
msgid "Breathing Camera Effect"
msgstr "鏡頭呼吸效果"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:297
msgid "Analog TV"
msgstr "類比色差"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:300
#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:309
#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:263
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:301
#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:310
msgid "Light"
msgstr "輕微"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:302
#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:311
#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:238
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:303
#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:312
msgid "Strong"
msgstr "強烈"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:304
msgid "Zoom"
msgstr "縮放"

#: src/panel/PreferenceAppearancePanel.cpp:306
msgid "Motion Blur"
msgstr "移動模糊"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:197
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:209 src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:190
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:209
msgid "Reset all settings"
msgstr "重設所有設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:214
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:214
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:215
msgid "Revert changes"
msgstr "還原設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:230
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:230 src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:248
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:231
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:232
msgid "Graphics"
msgstr "圖形"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:232 src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:201
msgid "Graphics Settings"
msgstr "圖形設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:233
msgid "Sounds"
msgstr "音效"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:233 src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:133
msgid "Sound Settings"
msgstr "音效設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:234
msgid "Plug-ins"
msgstr "外掛程式"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:234 src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:162
msgid "Plug-in Settings"
msgstr "外掛程式設定"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:235
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/panel/PreferenceFrame.cpp:277
msgid "Are you sure to reset all the settings?"
msgstr "確定要重設所有設定?"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:260
msgid "DPI Scaling"
msgstr "DPI 縮放比例"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:263
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:266
msgid "100%"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:268
msgid "125%"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:270
msgid "150%"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:272
msgid "200%"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:276
msgid "Lock Launcher"
msgstr "鎖定啟動器"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:278
msgid "- Disable editing launcher items."
msgstr "- 禁止編輯啟動器項目."

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:280
msgid "Show Tooltips"
msgstr "顯示動作提示"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:283
msgid "Touch Friendly"
msgstr "觸控最佳化"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:285
msgid "- Provide better user experience for tablet devices."
msgstr "- 針對觸控裝置最佳化動作."

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:289
msgid "Hotkeys"
msgstr "熱鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:295
msgid "Enable Mouse Gesture"
msgstr "啟用滑鼠手勢"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:298
msgid "&Exclusions..."
msgstr "例外(&E)..."

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:299
msgid "- Manage mouse gesture exclusions."
msgstr "- 管理滑鼠手勢例外。"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:304
msgid "LMB + RMB"
msgstr "左鍵 + 右鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:305
msgid "LMB"
msgstr "左鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:306
msgid "MMB"
msgstr "中鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:307
msgid "RMB"
msgstr "右鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:308
msgid "XBUTTON1"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:309
msgid "XBUTTON2"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:311
msgid "+ Slide Down"
msgstr "+ 向下滑動"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:314
msgid "Sensitive"
msgstr "靈敏度"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:317
#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:237
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:318
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:319
#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:239
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:323
msgid "Enable Hotkey"
msgstr "啟用熱鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:328
msgid "Ctrl"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:331
msgid "Shift"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:334
msgid "Alt"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:337
msgid "Win"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:341
msgid "+ Key"
msgstr "+ 按鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:344
msgid "A"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:345
msgid "B"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:346
msgid "C"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:347
msgid "D"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:348
msgid "E"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:349
msgid "F"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:350
msgid "G"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:351
msgid "H"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:352
msgid "I"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:353
msgid "J"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:354
msgid "K"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:355
msgid "L"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:356
msgid "M"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:357
msgid "N"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:358
msgid "O"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:359
msgid "P"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:360
msgid "Q"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:361
msgid "R"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:362
msgid "S"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:363
msgid "T"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:364
msgid "U"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:365
msgid "V"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:366
msgid "W"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:367
msgid "X"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:368
msgid "Y"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:369
msgid "Z"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:370
msgid "`"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:372
msgid "2"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:373
msgid "3"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:374
msgid "4"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:375
msgid "5"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:376
msgid "6"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:377
msgid "7"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:378
msgid "8"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:379
msgid "9"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:380
#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:404
msgid "0"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:381
msgid "-"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:382
msgid "="
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:383
msgid "\\"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:387
msgid "Remap Win-Key"
msgstr "覆蓋 Win 鍵"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:394
msgid "MISC."
msgstr "雜項"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:401
msgid "Start with Windows, delay for"
msgstr "隨系統啟動，延遲"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:407
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/panel/PreferenceGeneralPanel.cpp:410
msgid "Verbose Mode"
msgstr "診斷模式"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:213
msgid "Video Adapter"
msgstr "顯示卡"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:219
msgid "Display Mode"
msgstr "顯示模式"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:222
msgid "Direct3D 9"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:224
msgid "Layered"
msgstr "分層"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:226
msgid "- Recommended option with transparent background support."
msgstr "- 推薦選擇此選項以支援透明背景功能。"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:228
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:229
msgid ""
"- Recommended for any stereo mode,\n"
"also fixes some performance or 3D graphic problems."
msgstr ""
"- 推薦任何立體模式下使用，\n"
"可以修復某些情況下 3D 啟動器的圖形或性能問題。"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:233
msgid "Texture Quality"
msgstr "貼圖品質"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:242
msgid "Texture Filtering"
msgstr "貼圖篩選"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:245
msgid "No Filtering"
msgstr "無篩選"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:246
msgid "Nearest Neighbor"
msgstr "最接近取樣"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:247
msgid "Bilinear"
msgstr "雙線性"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:248
msgid "Trilinear"
msgstr "三線性"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:249
msgid "Anisotropic"
msgstr "各向異性"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:251
msgid "Render Quality"
msgstr "渲染品質"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:255
msgid "High Performance"
msgstr "高性能"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:256
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:257
msgid "High Quality"
msgstr "高品質"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:260
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "消除鋸齒"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:264
msgid "FSAA"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:265
msgid "MSAA 2X"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:266
msgid "MSAA 4X"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:267
msgid "MSAA 8X"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:268
msgid "MSAA 16X"
msgstr ""

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:272
msgid "Stereo"
msgstr "立體眼鏡"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:279
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:282
msgid "Side by Side Stereo"
msgstr "左右立體"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:284
msgid "Anaglyph Stereo"
msgstr "紅藍立體"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:288
msgid "Stereoscopic Mode"
msgstr "立體模式"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:291
msgid "Half Size (Cropped)"
msgstr "一半大小 (裁剪)"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:292
msgid "Full Size (Squeezed)"
msgstr "完整大小 (壓縮)"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:293
msgid "Full Size (Black Bars)"
msgstr "完整大小 (黑邊)"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:297
msgid "Zero Parallax"
msgstr "零視差距離"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:300
#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:313
msgid "Near"
msgstr "近"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:305
#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:318
msgid "Far"
msgstr "遠"

#: src/panel/PreferenceGraphicPanel.cpp:310
msgid "Interaxial Separation"
msgstr "軸距分離度"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:150
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:255
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:373
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:480
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:150
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:256
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:373
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:174
msgid "Enable Plug-ins"
msgstr "啟用外掛程式"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:177
msgid "Get Updates"
msgstr "取得更新"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:180
msgid "Install..."
msgstr "安裝..."

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:186
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:188
msgid "- Remove this plug-in. (Program restart required)"
msgstr "- 移除該外掛程式。（需要重新啟動程式）"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:192
msgid "- Reset this plug-in's settings."
msgstr "- 重設該外掛程式的設定。"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:194
#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:215
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:154
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:173
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:197
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:199
msgid "Details..."
msgstr "詳細..."

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:201
msgid "?"
msgstr ""

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:202
msgid "- Read plug-in guideline."
msgstr "- 檢視外掛程式使用說明。"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:213
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:214
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: src/panel/PreferencePluginPanel.cpp:397
msgid "Nerve Gear Package (*.NVG)|*.NVG"
msgstr "Nerve Gear 安裝包 (*.NVG)|*.NVG"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:145
msgid "Enable Sounds"
msgstr "啟用音效"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:148
msgid "Presets..."
msgstr "預置..."

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:159
msgid "Playback"
msgstr "播放"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:171
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:172
msgid "Sound Files"
msgstr "音效檔案"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:179
msgid "Program Start"
msgstr "程式啟動"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:182
msgid "Program Ready"
msgstr "準備就緒"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:185
msgid "Launcher Show"
msgstr "顯示啟動器"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:188
msgid "Launcher Hide"
msgstr "隱藏啟動器"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:191
msgid "Message Show"
msgstr "彈出資訊"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:194
msgid "Message Hide"
msgstr "關閉資訊"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:197
msgid "Menu Popup"
msgstr "彈出選單"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:203
msgid "Panel Popup"
msgstr "彈出面板"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:206
msgid "Item Select"
msgstr "選擇項目"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:209
msgid "Message Notify"
msgstr "訊息通知"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:212
msgid "System Notify"
msgstr "系統通知"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:215
msgid "System Forbid"
msgstr "系統禁止"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:218
msgid "System Alert"
msgstr "系統警告"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:389
msgid "Wave files (*.WAV)|*.WAV"
msgstr "音訊檔案 (*.WAV)|*.WAV"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:445
msgid "&Default Settings"
msgstr "預設設定(&D)"

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:460
msgid "&Import Presets..."
msgstr "匯入預置(&I)..."

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:461
msgid "&Export Presets..."
msgstr "匯出預置(&E)..."

#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:488
#: src/panel/PreferenceSoundPanel.cpp:501
msgid "Preset files (*.PRESET)|*.PRESET"
msgstr "預置檔案 (*.PRESET)|*.PRESET"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:228
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:252
msgid "Aincrad Workshop"
msgstr "艾恩葛朗特工坊"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:259 src/panel/WorkshopFrame.cpp:272
#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:285
msgid "Comming soon!"
msgstr "敬請期待！"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:261 src/panel/WorkshopFrame.cpp:274
#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:287
msgid "View on Steam"
msgstr "在 Steam 上檢視"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:299
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:303
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:305
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:308
msgid "Refresh List"
msgstr "重新整理清單"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:314
msgid "Online Shop"
msgstr "線上商城"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:315
msgid "Subscribed Items"
msgstr "訂閱物品"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:316
msgid "Favorited Items"
msgstr "收藏物品"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:317
msgid "My Items"
msgstr "我的物品"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:388
msgid "Now Loading..."
msgstr "少女祈禱中……"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:485
msgid "Failed to create the workshop item."
msgstr "工坊物品建立失敗。"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:486 src/panel/WorkshopFrame.cpp:502
#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:336
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:501
msgid "Failed to delete the workshop item."
msgstr "工坊物品刪除失敗。"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:532
msgid "Creating workshop item..."
msgstr "正在建立工坊物品……"

#: src/panel/WorkshopFrame.cpp:548
msgid "Deleting workshop item..."
msgstr "正在刪除工坊物品……"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:192
msgid "Publish Workshop Item"
msgstr "發佈工坊物品"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:195
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:199
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:202
msgid "Icon Set"
msgstr "圖示集"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:205
msgid "Cover Image: (< 1 MB, Recommended Aspect 16:9)"
msgstr "封面圖：（< 1 MB，推薦縱橫比 16:9）"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:213
msgid "Resource Folder:"
msgstr "資源目錄："

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:225
msgid "Change Note:"
msgstr "變更筆記："

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:230
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:241
msgid "Leave it blank to keep original data"
msgstr "留空則保留原有資料"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:321
msgid ""
"Failed to update the workshop item.\n"
"Error Code: "
msgstr ""
"工坊物品更新失敗。\n"
"錯誤碼："

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:378
msgid "Updating workshop item..."
msgstr "正在更新工坊物品……"

#: src/panel/WorkshopPublishDialog.cpp:391
msgid "Image files (*.PNG;*.JPG;*.GIF)|*.PNG;*.JPG;*.GIF"
msgstr "圖片檔案 (*.PNG;*.JPG;*.GIF)|*.PNG;*.JPG;*.GIF"

#: include/utils/preference.h:22
#, c-format
msgid ""
"Remove [ %s ] ?\n"
"(Please disable responding plug-in manually)"
msgstr ""
"確認移除 [ %s ] ？\n"
"（請在外掛程式設定面板停用對應外掛程式）"
